Samsung 準備投產 microLED 或取代現有 OLED 面板

現時大部份中高階手機都採用 OLED 屏幕面板，不過很快我們可能會迎接新世代屏幕面板的來臨。由於每顆像素都由實際的發光二極管組成，能夠提供更佳的視角、更高的屏幕亮度和對比度，microLED 技術被視為次世代屏幕面板，最新消息指 Samsung 正準備大規模生產 microLED 面板。

韓國傳媒《ETNews》早前報導，Samsung Electronics 正在尋找符合他們要求的工廠和設備進行投資，希望在明年開始量產 microLED 屏幕面板。報導又提到 Samsung 已經對相關的 microLED 生產設備進行評估，又開始跟合作夥伴分享 microLED 的生產規劃。有設備製造商指 Samsung 一直在測試重要設備的性能和質量，明年上半年有望落實投資。

有設備製造商透露 Samsung 打算在明年上半年開始投產 microLED 面板，但現時還未知道生產的規模，一切有待 Samsung 作最後決定。去年年初 Samsung 展示了使用 microLED 面板技術的 The Wall 電視，估計今年年初會再進一步將新技術應用於電視和智能家電產品。有業內人士認為在 microLED 生產的早期階段，Samsung 可能會使用韓國以外的公司設備進行生產，又表示現階段還未達到大規模生產的水平。今年 7 月就有傳聞指 Apple Watch 會在明年改用 microLED 面板，但看來機會不大。

如果Samsung係中國投資生產microLED，我只能夠祝福中國早日偷到技術

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

除非Samsung戇鳩
否則啲新技術產物都係留係自己國家造

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

京東方........

京東方接到大單，以後iPhone就多一件大陸零件啦